依幅圖真係好經典

仲有三峽大壩抵擋萬年一遇洪水

所以話，d 9 官講出黎個d野真係唔好盡信。

高鐵又係，港豬噢又係，d經濟/文化效益全部都係報大數，屌佢老母d成本就次次都報細，正一陷家剷黎。

過多幾年要人幫返政府

陳帆都係咁姐

咩賺到錢？ 跟住又叫人唔好諗回本

r爆頭

起條鐵路唔期望回本
同叫雞齋傾計一樣咁天真

變幻才是永恆

1994：大珠三角
2003：泛珠三角
2017：大灣區